long d想復合 應該可以點做

我同我前男友係long d既 佢唔係香港人
早排分左手 分手既時候我有挽留過佢
但佢果陣好堅持覺得行唔到落去
話我地唔適合 同埋long d遲早都會分 (無第三者）
感覺大家都唔捨得大家
分開果晚大家都喊得好西利

分手之後其實我一直都keep住update自己ig story
因為好驚自己乜消息都無佢就好快放低我
隔左大約一個月佢搵返我
話唔知點解見到有關香港既野都會諗起我
然後佢都係講下自己近況
同問下我最近過得好唔好
但都無提過想復合既野
佢咁樣其實有無想復合既意思？
定係佢只係純粹關心下我近況？

我同佢都係一個好要面子既人
但岩岩分手既時候我已經wea爛塊面留佢
佢既答覆都係覺得long d好攰無將來
所以我都唔敢再提復合
原因其實係驚講完再一次被拒絕

大家覺得我仲有無機會同返佢一齊？
覺得好遺憾 唔想兩個相愛既人就咁錯過左
我應該可以點做先可以復合？ 覺得好無助...

long d咗幾耐？

之前long d 分手，等左差唔多三年，大家都由原本既地方去左另一個方

飛去搵佢

大半年

所以最後都無一齊返？

我地面對面講分手架 我唔敢再飛去搵佢

如果係無了期long d 首先一定要有共同目標
你會去佢個邊，定佢會黎香港生活結束long d
而家大半年佢已經頂唔順望唔到將來
長痛不如短痛啦

絲打講得啱呀 大半年已經搞成咁
或者真係要諗下大家將來點相處到大半世
long d得越耐 要面對嘅難關係越多
包括定居地 錢 人際關係 職業 價值觀 文化等等
我覺得你地諗好先再考慮復合會好啲

啱呀
要雙方都肯繼續落去一齊行
而呢條路比一般情侶更難行

其實我地都有計劃架 大家都ok 然後有一日突然就話覺得行唔到落去...

仲等緊

三年都等緊？！

我都係long d, 佢同我講唔想佢再難過就比佢有放棄嘅選擇，話我再搵佢佢係痛苦
因為佢一直覺得我哋只係短暫嘅，無將來
岩岩話同我分手，連比我飛過去搵佢佢都唔想